「警察還眼」812 1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

大群：

實時Channel:

推

嬲到喊..721 811
要還

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

----------------
From 機場tg group

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

721 811 解散警隊

Push

北角 疑似大陸武警 大媽軍裝出現
北角 縱容福建黑社會襲擊記者市民
太古站 1米極近距離行刑式開槍 推市民落扶手電梯並且毆打
尖沙咀 6隻鬼帶隊召黑衫人 帶頭燒警署
尖沙咀 少女遭射爆眼球 永久失去視力
尖沙咀 美麗華門口掃射正逃離示威者
屯門 市廣場無故拉人
旺角 解放軍救護車停泊彌敦道
深水埗 路中心私家車捉人
荃灣 白衫人圍毆路人 大叫救命無人理
葵芳站 站內射催淚彈橡膠彈
銅鑼灣 扮示威者混入人群搞事拉人
銅鑼灣 插贜嫁禍示威者
全港九 蓄意傷害無反抗能力之人士